帶衫褲拖鞋比前線手足換左先走呀！

帶衫褲比拖鞋比前線手足換衫走！
識tg group 既人就幫手叫佢地呼籲支援既人帶黎

幫手推比啲人睇到呀

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

救撚命嫁

多謝推post

推呀

搵人帶呀

幫手推啦屌
咪撚推啲19 3毛post 啦

Push

我冇入公海group 有冇手足可以叫佢地幫手呼籲啲人帶衫褲拖鞋去呀

push

屌 啲鍵戰入黎推啦

推

啲戇鳩post 就推得咁撚快
認真post 又冇撚人推

幫手係公海呼籲

全身著住的一定要著住走或換左之後一定要拎走，唔好隨便扔響街
拎到返屋企，立即洗乾淨或拎去自助洗左先，之後搵個地方收埋好，最後燒左佢或石沉大海，唔好留

前線義士安全暴緊要

公海果邊呼籲左未

up

醒目

推撚爆呀

去支援既帶衫褲鞋襪呀

pish

現場幫傳
提防散水
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
唔好再浪費機會

香港人加油！

推 包好自己 特別係身體特徵

推！

推推推

Pish

推推

支持

推

要帶埋足夠糧水

P

推 要保護自己

有衫同孩但龍和道唔收

有冇人一陣會過黎收

係退既位設立物資站
專擺衫褲

拎撚晒屋企啲舊衫舊鞋出嚟！

放邊度？

位置呢?

推啊屌！

幫手推呀

是但搵個人做啦
我拎緊啲舊衫出黎

陣間帶一袋出嚟

交換著啦

渣車呀大佬
現場搵個人收啦

公海

見到有個咩都唔戴，搏拉?

走呀唔該！！

推
哨兵十點開始好似有提要衫

送左中信, 暫唔要水, 要電筒

邊度可以買

屋企拎舊衫啦

前線換左衫鞋先 拉左都唔一定告得你入

換衫褲鞋呀

對家出招了 要清場

唔走都快手開個記招擋一擋先

煲底出邊物資站有收衫褲
快手送過去

推 救得一個得一個